正視聽 我地點解要抗爭？

全面撤回送中。我們不是暴動。釋放學生 傷者。林鄭下台。Help Hong Kong。
反送中 No EXTRADITION TO CHINA。MAKE LOVE No shoot!

梁凌杰

致香港人：
雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去。
強烈要求全面撤回條例、收回暴動論、釋放學生示威者、林鄭下台、嚴懲警方。
本人但願可以小命，成功換取二百萬人的心願，請你們堅持下去！

盧曉欣

香港，加油。我希望可以看到你們的勝利。
七一我去不了，其實真的絕望透了。
所有的事情也讓我覺得沒有明天...
累了，不想再為明天努力...
我是會被社會淘汰的花枝，漂流在河上，而不是在樹上盛開的繁花。
我沒有家...多謝愛我的每一個人，感激每一個相遇。

鄔幸恩

不是民選的政府，是不會回應訴求的，香港需要的是革命！
對不起，每天起床的睡前看着這些新聞，感到很痛苦，甚麼也改變不了的無力感令人煎熬！
對不起，也許是我太懦弱了，控制不了自己的情緒，對未來完全看不到希望，絕望得令人窒息！
對不起，令人傷心，對不起，不能一起戰鬥。加油！

麥小姐

烈士用條命提醒我地
大家生性啦

抗爭唔係靠把口